# autowashing

Пароль для пользователей: admin

Имеется две роли: Администратор, Пользователь


## Getting started

http://localhost:9099/api

## Description

Клиенты могут:

- записываться на мойку

- смотреть сколько им ждать своего времени.

- Возможна предварительная запись на свободное время (реализованно одним методом записи)


Администраторы могут:

- добавлять новые услуги

- удалять старые услуги



## Stack

- SpringBoot

- PostgreSQL

- Git

- RestApi

- Swagger

- Flyway